VIUTV 岩岩有人全民造星叫所有發夢嘅人一齊行落去

唱無盡個個

屌好想咁黃嘅人贏，等香港多一個支持手足嘅明星

佢同Oscar都係好黃 趁仲有時間快啲投

Jj ！

佢真黃？

但又有巴打話jj係藍扮黃

唔知邊個做佢 佢黃到金

至少佢肯講
投佢就鼓勵其他人出聲

同意

hugo angus

Hugo首歌都好黃
雖然唔太鍾意佢

廣東歌之後再簡

請投Hugo 好黃

Hugo😭😭

Hugo🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Hugo!!!
梁義士

hugo隻歌癲撚左

Hugo😭一定要投Hugo

唔好理D on9野啦
扮黃造星
跟返主線好無！？

[url]全民造星2 JJ同邊疆兄弟好撚正

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]